俄羅斯軍事比賽地圖 中国地區沒有台灣 中共默不吭聲

自2015年開始，俄羅斯國防部每年都會舉辦「國際軍事比賽」，邀請多國參與，沒想到今年釋出的地圖中，中國地區沒有出現台灣，讓網友看了相當驚訝，但也忍不住懷疑，每次有主權疑慮就會出面講話的中國，為何這次都沒反應。

一名網友在「PTT」貼出一張由俄羅斯軍事行動比賽網站發佈的地圖並表示，這張地圖上的中國地區沒有台灣，「中國居然安安靜靜，連屁都不夠放，俄羅斯是不是吃了熊心豹子膽固醇啊？」

據了解，這比賽由俄羅斯舉辦，但各個項目的比賽地點坐落於不同國家，像是中國、印度、哈薩克、伊朗、烏茲別克、亞塞拜然等等，但網友貼出的這張圖中，中國地區畫上了海南島，卻沒有畫出台灣。

此消息曝光後，引發鄉民熱議，紛紛留言表示，「中共不敢怎樣啦！欺善怕俄」、「中國外交部趕快嚴正抗議要求俄羅斯立即修正啊」、「我勸你別嗆我普丁大大，等等帝吧就會來罵台灣了」，還有人指出，「曾經有中國民眾上法院提告，請求中國說明東北領土歸屬和是否被俄侵佔土地，但中共官方龜縮不敢正面回答喔」。

契弟政權，見到俄佬大哥就笠水。

呢個post肯定冇五毛敢吠

叫班日日宣洩主權撚如何是好

班支那賤種日日剩係識性幻想
打飛機成地精
派架垃圾飛下台灣就好似搶左咁

五毛呢
支那變革者呢

佢地扮睇唔到

中國口交部呢？

係咪講緊支那年年柒出場果個坦克綜合比賽

又可以 save 多張圖撚五毛

唔係講笑 中共真係驚俄羅斯架

契弟就係契弟

貼去百度天涯係咪會畀人秒刪

人民既感情呢？？？

快D抵制啦

中方堅決反對
中方嚴正警告
中方呼籲對方
中方......

藏南好似劃咗俾印度

曾經有中國民眾上法院提告，請求中國說明東北領土歸屬和是否被俄侵佔土地，但中共官方龜縮不敢正面回答喔

陰撚公，又俾人恰

俄羅斯支持台獨激嬲共產黨俾位人入係鬼
普京小學雞

正垃圾，縮頭烏龜

條友最後係唔係因國家安全法被捉咗?

之前狂叫“一點都不能小”，而家人呢？

係一點都不能𨳒

咩比賽黎？

唐咩烏海

我要正皮自己整嘅gif

欺善怕惡咪就係支共

又話一點都不能少，
冚家産仲唔要俄羅斯拍片道歉
班五毛仲唔衰軟必豬

而家美國唔惡咩？

仲廢過毛澤東嗰陣，嗰陣都仲敢同美帝同蘇聯同時翻面 (1960-1970左右)

笑撚4！條乜鳩畫晒成個南海嘅9斷線呢喂？

快d貼去帝吧！叫佢地做野雖軟必豬

不平等條約内面得俄佬先係最狼嗰個,又要錢又要中國啲地

搵美國英國無用
強烈要求 俄羅斯解放 香港

望落好似無埋香港
下面果隻角大左

佢改咗名啦變咗咩熊貓書法

跟俄佬應該都唔差,至少人哋都叫係有選舉

輸入俄妹殖民香港，連登仔即刻跪低叫普京做爸爸

正

好波 俄帝

契哥戈巴卓夫

屌 根本就係

貼波台，戰狼會做嘢

美國唔會因為你鬧佢而射支飛彈去你到，但俄佬會

香港都冇埋

突然間射唔出
上次班偽人重講緊一點都不能少

一隻5毛都冇,
見到契家佬即刻收曬聲

緊係啦 黃俄緊驚白俄架啵

熊貓麻雀書法去撚咗邊？

唔知貼去五毛集中營香討會點呢？

真係無五毛

🤚🏻😑

啲坦克用黎對平民姐 駛咩整得咁好

老老豆豆 海參威 都未聽過大陸提

連負評都冇 笑撚死

同之前果個著名五毛老公比蟲共捉左喊苦喊忽post一樣莫講話入黎尻up spin 呀負評都懶呀

我地偉大祖國不可分割既南沙群島呢

清泉post

爽
零五毛

好柒

支持中國出兵打柒俄羅斯

華春袋：自古以來乜乜柒柒

台灣是中⋯ 無野啦

痴撚線，波台啲戰狼都唔撚敢回

俄佬就算話台灣係佢地既中共都唔敢出聲啦

成班多數唔係5毛就係前垃圾熱狗

班網絡赤軍幾時先肯聲討俄羅斯？
雖遠必誅喎

中方......表示..........冇異議

跟俄有so

人地個隻啤啤熊係代表強悍
中國個隻廢熊係代表絕種

普京又台獨又港獨咁
俾位人入呀
中央過去入一入佢啦

真係好撚7
一對啲勁嘅政權就縮
係人都知台灣唔係中國

推到5毛上水

大大都笠水呀呀

俄當中國狗咁屌同撚

推啊

有個負皮

這裡是兒登

連性都改埋，做埋人妖畀人屌